{
    "hello": "你好",
    "Kuala Lumpur, Malaysia": "吉隆坡, 马来西亚",
    "New York City": "纽约市",
    "Delhi, India": "德里, 印度",
    "London, UK": "伦敦, 英国",
    "Tokyo, Japan": "东京, 日本",
    "Mathura, India": "马图拉, 印度",
    "welcome": "欢迎",
    "Settings": "设置",
    "Language": "语言",
    "Select Language": "选择语言",
    "English": "English",
    "Hindi": "हिन्दी",
    "Don't forget to check out our promotions page to save more on your rides!": "别忘了查看我们的促销页面，节省更多车费！",
    "Flat 50% off on first ride!": "首次乘车立减 50%！",
    "Please check the Appstore for the Latest updates!": "请检查应用商店以获取最新更新！",
    "Main": "主页",
    "Wallet": "钱包",
    "Promotions": "促销",
    "Redeem": "兑换",
    "History": "历史记录",
    "Help": "帮助",
    "Logout": "登出",
    "Follow Us": "关注我们",
    "START": "开始",
    "Enter your phone number without '0'. By continuing, you agree to our Terms of Service.": "请输入不带'0'的手机号码。继续即表示您同意我们的服务条款。",
    "Enter your mobile number": "请输入您的手机号码",
    "Full Name is required": "需要完整姓名",
    "Full Name (Passport or ID Card)": "全名（护照或身份证）",
    "Full Name must be at least 3 characters": "全名必须至少包含 3 个字符",
    "Passport/NRIC Number": "护照/身份证号码",
    "Passport/NRIC Number is required": "需要护照/身份证号码",
    "Passport/NRIC Number must be at least 5 characters": "护照/身份证号码必须至少包含 5 个字符",
    "Phone number is required": "需要手机号码",
    "Phone number must be at least 2 digits": "手机号码必须至少包含 2 位数字",
    "NEXT": "下一步",
    "6 digit code will be sent to your phone in a few seconds.": "6 位验证码将在几秒钟内发送到您的手机。",
    "Please enter a valid mobile number.": "请输入有效的手机号码。",
    "OK": "确定",
    "Please enter a valid 6-digit OTP.": "请输入有效的 6 位 OTP。",
    "User Successfully Logged In": "用户成功登录",
    "enter_code": "输入发送到 {phoneNumber} 的 6 位代码",
    "Resend OTP": "重新发送 OTP",
    "Submit": "提交",
    "Choose Language": "选择语言",
    "Chinese": "中文",
    "Malay": "Bahasa Melayu",
     "French": "Français",
     "Tourist Attraction": "旅游景点",
  "Applied Coupons": "已使用优惠券",
  "Failed to load applied coupons": "加载已使用优惠券失败",
  "No coupons applied yet": "尚未使用任何优惠券",
  "Code": "优惠码",
  "Discount": "折扣",
  "Applied On": "使用日期",
  "You are here": "您在这里",
  "Zones & Parking Rules": "区域与停车规则",
  "When riding with Easy Motorbike, it’s important to understand the different zones to avoid extra charges and interruptions.": "使用 Easy Motorbike 出行时，了解不同区域可以避免额外费用和中断。",
  "Riding Zone": "骑行区域",
  "This is where you’re allowed to ride freely. Stay within this zone to avoid a RM10 penalty.": "这是您可以自由骑行的区域。请保持在此区域内以避免 RM10 罚款。",
  "Restricted Zone": "限制区域",
  "This area is off-limits. If you enter, the bike will beep and stop automatically. You must exit this zone to continue or end your ride. Additional charges will apply.": "此区域禁止进入。如果进入，车辆会发出警报并自动停止。您必须离开此区域才能继续或结束骑行，将产生额外费用。",
  "Destination Parking Locations": "目的地停车点",
  "These are approved parking spots marked on the map.\nPark here = Free Parking\nPark elsewhere = RM10 penalty": "这些是地图上标记的已批准停车位。\n在此停车 = 免费\n其他地方停车 = RM10 罚款",
  "In this map can see the boundary inSide that you are allow to ride scooter anywhere but make sure can not cross the given boundary": "在此地图上，您可以看到允许自由骑行电动滑板车的边界范围。请确保不要越过该边界。",
  "Are you sure you want to log out?": "您确定要退出登录吗？",
  "Welcome to Easy Motorbike": "欢迎使用 Easy Motorbike",
  "Tap to see nearby vehicle.": "点击查看附近车辆。",
  "Browse Ride Plans": "浏览骑行套餐",
  "Buy a credit pack": "购买积分包",
  "Credit pack": "积分包",
  "Pay only": "仅需支付",
  "off": "折",
  "Need Help? Contact Us": "需要帮助？请联系我们",
  "Frequently Answered Questions": "常见问题",
  "Terms & Policies": "条款与政策",
  "Support": "支持",
  "Other Amount:": "其他金额：",
  "Min.RM1": "最少 RM1",
  "All paid credits expire after 3 years of purchase": "所有已支付的积分在购买后3年内过期",
  "Please enter amount first": "请先输入金额",
  "Proceed to Payment": "继续付款",
  "Payments": "支付",
  "Add credit code / gift card": "添加积分码/礼品卡",
  "Promotion": "促销",
  "Add payment method": "添加支付方式",
  "You can also add a payment method to pay for every ride.": "您也可以添加支付方式来支付每次骑行费用。",
  "Payment method": "支付方式",
  "Top up credits": "充值积分",
  "Min RM 20.00 to start the ride": "最低 RM 20.00 才能开始骑行",
  "Pickup and Destination cannot be the same!": "起点和目的地不能相同！",
  "Location Service Disabled": "定位服务已关闭",
  "Please enable location services to continue.": "请启用定位服务以继续操作。",
  "Enable": "启用",
  "Welcome to EasyMotorbike": "欢迎来到 EasyMotorbike",
  "Join now for the most fun, affordable and eco-friendly way to get around town.": "立即加入，体验最有趣、实惠、环保的城市出行方式。",
  "Start now": "立即开始",
  "WhatsApp Chat": "WhatsApp 聊天",
  "How to Ride": "如何骑行",
  "How to Park": "如何停车",
  "Need Help?": "需要帮助？",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Park correctly to end your ride": "正确停车以结束骑行",
  "Step-by-step on starting your trip": "开始骑行的步骤说明",
  "Avoid extra charges": "避免额外收费",
  "How to use Easy Motorbike": "如何使用 Easy Motorbike",
  "Select Pickup Location": "选择取车地点",
  "Scan to ride": "扫码骑行",
  "Getting Started Guide": "入门指南",
  "View available pricing options": "查看可用的价格选项",
  "Select Destination Location": "选择目的地位置",
  "No": "否",
  "Yes": "是",
  "Pickup location selected, Please type Destination location!": "已选取上车地点，请输入目的地位置！",
  "AVAILABLE EASYMOTORBIKE CREDITS": "可用 EASYMOTORBIKE 信用",
  "Reload Min Amount RM1": "最低充值金额 RM1",
  "Need Help? WhatsApp Us": "需要帮助？WhatsApp我们",
  "Deactivate Account": "停用账号",
  "Request for permanent deletion of your account by submit request us at": "提交请求至我们以永久删除您的账户：",
  "Permanent Account Deletion": "永久删除账户",
  "Coupons List": "优惠券列表",
  "No coupons available": "没有可用优惠券",
  "Coupons": "优惠券",
  "Available List": "可用列表",
  "Applied List": "已申请列表",
  "Ride": "乘车",
  "Profile": "资料",
  "Please fill in all the details below to start ride! We need this information for insurance purposes.": "请填写以下所有详细信息以开始乘车！我们需要此信息用于保险目的。",
  "Account Verification Process\nTap to Start": "账户验证流程\n点击开始",
  "Please prepare the following documents:": "请准备以下文件：",
  "Drivers License": "驾驶执照",
  "Take a selfie holding your Driver’s License": "拍摄一张手持驾驶执照的自拍照",
  "Note: Don’t forget to press the submit button after filling out all fields!": "注意：填写完所有字段后别忘了按提交按钮！",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Registered Date": "注册日期",
  "Please enter your email": "请输入您的电子邮箱",
  "Please enter a valid Gmail address": "请输入一个有效的 Gmail 地址",
  "Full Name": "全名",
  "Please enter your Given name": "请输入您的名字",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Nationality": "国籍",
  "Please enter your nationality": "请输入您的国籍",
  "Emergency Number": "紧急联系电话",
  "Please enter your Passport/NRIC Number": "请输入您的护照/NRIC 编号",
  "By submitting my information, I acknowledge to have read and agreed to the ": "提交我的信息，即表示我已阅读并同意 ",
  "Terms & Conditions": "条款和条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  " and ": " 和 ",
  " documents.": " 文件。",
  "+ Top up credits": "+ 充值积分",
  "Home": "首页",
  "Menu": "菜单",
  "Enter Email": "输入电子邮箱",
  "Ride now": "立即出发",
  "Open in Google Maps": "在 Google 地图中打开",
  "Open in Waze Apps": "在 Waze 应用中打开",
  "For Map Navigation tap here to go.": "如需地图导航，请点击此处前往。",
  "Confirmation": "确认",
  "Are you sure you want to proceed to the Waze Map Application for map location?": "您确定要前往 Waze 地图应用查看位置吗？",
  "Cancel": "取消",
  "Are you sure you want to proceed to the Google Map screen?": "您确定要前往 Google 地图界面吗？",
  "Options": "选项",
  "Please go back and try again!": "请返回并重试！"
}
